十月日程 要俾柒婆知道民意係7.21 8.31 10.1之後更冇可能逆轉

終於有日程表

應該要有一個大型遊行聲援爆眼印尼記者

推唔到，但
光復香港 時代革命

推

23號陳同佳放學?

係「日」定「曰」？

搵日抗爭輕鬆d 例如18區個日傳幫襯黃舖，俾佢地可以做下生意，賺下錢，同埋俾外界知道我地收放自如，唔會被仇恨充分頭腦，而且連日抗爭都要休息一日